勝和男無牌吧被毆 屯門新義安7人被捕 疑「排骨」爭上位高調施襲

屯門上周五（25日）聖誕節發生黑幫打鬥！兩名男子在屯門工廈無牌酒吧消遣期間，突然遭大批人襲擊，至今日警方表示拘捕7名施襲男子。消息指遇襲者是來自和勝和，而施襲者則是屯門新義安江湖人物「排骨」的手下，懷疑是「排骨」為爭上位而高調施襲。

屯門建發街11號好景工業大廈，上周五聖誕節清晨6時許，有兩名分別27及32歲男子，在大廈一所無牌酒吧內消遣期間，突然有大批神秘大漢闖入單位內，用刀棍圍毆兩男，之後逃之夭夭，兩男清醒事後送院治理，今日情況穩定。屯門警區反三合會行動組跟進後，於過去一個周末拘捕7名涉案男子。

屯門警區反黑組第二隊主管羅芷盈督察指，7名男子於上周六（26日）及周日（27日）被捕，涉嫌「意圖造成身體嚴重傷害而傷人」。他們年齡介乎21至29歲，均報稱有三合會背景。警方相信，是次襲擊源於有人飲酒期間口角而引起，7人現正被扣留調查，警方不排除更多人被捕。

消息指，涉案無牌酒吧為屯門新義安所擁有，施襲者是屯門新義安江湖人物「排骨」的手下，至於遇襲兩男則是來自和勝和，懷疑「排骨」是為了爭上位做話事人，遂高調襲擊兩名勝和男。

今年10月，屯門置樂及新墟街市有三合會出沒，向街市檔主及司機收保護費，引起關注。至11月初，警方拘捕5名男子，涉嫌「刑事毀壞」、「勒索」及「盜竊」三罪，當中一人便包括「排骨」，他就該案目前仍在保釋中。

又係 排骨

佢真係上得最多新聞

啲黑社會好撚煩

生菜魚肉
排骨鳳爪

之前 牛丸打人單野

牛丸 是排骨既手下

唔知 排骨 有冇中出過牛丸

排骨

一定係收左美國佬錢

要打 應該南亞幫最打得

屌你老味，全部廚房出嚟

自己人訓斥下算啦

呢期佢最紅

好撚好打咩?

721 白衣義士變condom?

自己人訓斥下, 轉轉冇事

違反限聚令

有冇豆䜴

我係魚翅

遇襲果兩個使唔使俾人拉啊，係唔係黑社會呢？

黑社會d朵好撚on9

生菜今次冇份?

排骨之前仲斬過生菜

幾好餸

畀人打=參與暴動

佢地大佬係咪開酒樓
有冇鮮蝦銀針粉

南亞仔反骨嘅話，應該屌打全香港字頭

大家有冇發現 香港黑社會 越來越猖狂

以前佢地最多搞下 黃賭毒, 走私........唔會搞到普通市民

現在佢地成日向 各個行業既市民收 保護費........已經是影響市民既生活